====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La consultation internationale sur « Le grand pari de l ' agglomération parisienne » n ' est pas un processus traditionnel de mise en concurrence de professionnels de la maîtrise d ' œuvre pour l ' obtention d ' un marché , mais un dispositif de recherche collective , mobilisatrice d ' une dizaine de démarches pluridisciplinaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

